點解男人個個都咁婆媽🤢？！

小妹仲man過佢哋
個個都垃圾嚟 睇見就燥
唔好怪咁多tb！係你班仆街造成！

特別係啲死肥佬🤮🤮🤮

男人婆

樓豬

癲夠未？

睇名都估到邊撚個

🤗🤗

😣😣小梅認同

有冇公爸